遊完行 成身汗哂 上咗警嫂宿舍 你問我答

警嫂沖緊涼

佢話佢老公ot緊

相後補

成身濕哂

緊張到打錯埋字

無警嫂浴泡圖無計傾

上邊款gear

無警嫂含野圖無計傾

[甜]黑警OT，警嫂3P

有冇搞3P先？

住係柴灣已婚警察宿舍既犬隻 而又ot緊既 睇實啲你老婆

影唔影佢沖涼好？

個老公最近咁忙, 一定好耐無慰藉過佢
難得兄弟出手相助, 實屬功德無量

現場要唔要人

有圖有真相

需要3p?

一蚊跟機

有無butt plug?

洗左腳未？

lm

呀嫂一晚要10q
我幫手接力

Hello moto

moreeeeee

歡迎3p

圖！快！

會唔會玩埋後面

偷偷地入去影先 好緊張

即到

4p ok?

起碼背景睇得出係警嫂宿舍
含前半條ok

我要䏲波

會唔會中出？

咁正 等樓主啲圖

photo

黑警咁撚仆街都幫佢慰藉老婆
樓主以德報怨

小心出事

警察ot 警嫂多p

押韻ok

佢地plan緊生仔 你話呢

樓主ho ball，食咁多警嫂

相呢？

圖？

架lift撞到另一pair

男方點睇都唔係警察嚟

係咪巴打嚟？

你地冇做錯到!!

求包膠

有圖未啊

警嫂要人!警嫂要人!

圖呢屌你老母

咁都要問
圖定老母

相呢??????????????????????????????????????????????

屌你圖呢？

圖呀

無圖唔問

已FC

無圖討論唔到喎

留名等人講上左習帝老婆

夠唔夠人？
駛唔駛火力支援？

fact check 左未

支持樓主純文字討論

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

講咁耐

我屌左幾件啦

警犬以為呢個係膠post
真係好爽

冇圖就收皮啦

圖呢

有冇up圖網

屌
圖呢

有冇直播個MADAM咁大波

今次嚟真

點解你又會係宿舍

佢哋真係好勁嚇死寶寶我

相呢！

有圖未呀

雖則話核爆都唔割啫
但你無圖
你話你中出完盧偉聰都得㗎啦

有冇得共享洞穴

屌你邊間宿舍以為你住客

上午坐爆港島
下午比警嫂坐爆

仲未有圖

快d 俾圖黎j下

你地咁勇唔驚咩，我都係約出酒店玩

快啦 我要圖

有話Qn A
問有無butt plug又唔答

無圖死全家

想join

無圖你話上左警媽屋企都得啦

有人 鬼先做到嘢 喺金鐘嘅手足快走

係咪patpat有噠印果個

有兩棟喎 巴打邊棟 我來緊

屌 成人個post 有巴打食警嫂都會偷影交下差
你就得文字

香港警察 老婆任插
Btw 個警嫂係咪叫po shan?

大佬，影條底底平下民憤先好冇

圖呢???

柴灣已婚警察宿舍???
要登記先入得架喎

圖

圖arrrrrrrrrr

相

佢有幾多個sp

圖啊

純文字討論？

警嫂好大食

有圖先問，冇圖bye9bye

皮都皺喇

現場要唔要人？

0.01 同塞口球
再加佢老公個手扣

點解唔叫埋我？

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

圖都冇學咩人開post

Yes

定係手臂有三粒墨果個
呢兩個警嫂勁淫底

有無剃西毛？

圖呀屌

圖定老母

圖郁無

襯沖緊涼去隔離屋搵第二個警嫂

打算扑幾多次

4p 預埋我

圖定老母？

講咁耐，圖都冇

警嫂落樓帶我

有冇人救樓主老母？

我都搵左條仔，佢老婆係差婆
話日日ot唔陪佢，頭先互射左次

推推推 相呢

柴灣狗宿班差婆嘅男朋友有無興趣同小妹互射

正皮+留名

有冇upload link

屌到佢出水當沖涼

等圖

咪撚扮野啦樓主

係咪仲係處 黑警應該ot到屌閪都無時間

勁

林鄭月娥 濕身誘惑

去到第七頁都無圖？

未有圖都幻想緊 巴打描述多少少

一陣試吓狗推式後入， 睇吓係咪好熟練？之後記得出報告。

冇料到食就咪9up

LM

跟機呀

9up?

黑警OT 警嫂3P

圖呢 你老母
不過最緊要係真 有冇啲咩証明你屌緊嗰個係警嫂

#haha#dog

無對住宿舍舉中指圖都唔信

Fake

初初都係酒店，慢慢覺得唔夠激
偷情緊係要去淫婦屋企
望住人地張合照嚟UN

又撚手足

放fake圖都揾好少少喇

慢慢丁

Fake圖屌你老母
樓主死全家啦

幾時加甜

「籠裡出生的鳥認為飛翔是一種病。」

關注返煲底先啦 未散啊！

記得要中出

遊完行都要死全家 又話唔割

冇圖都算，但覆都覆得咁慢？
描述下啦

柒左就收皮啦

影狗帽/狗相+username 就信你

好正

唔驚有性病？

今晚十點正 窗邊咆哮

可以再假啲

熱烈地彈琴熱烈地唱

圓呢 ，可幫手上黎接力

相後補？

洗唔洗帶物資上嚟

push

44分鐘都冇圖

打個星星追蹤下先

無裝上陣

樓主加油
警犬ot，警婦3p
Btw 圖呢？

你明明快槍手3分鐘就軟皮
而家成粒鐘都未有圖

正

又要圖 又唔信

一手圖嚟 點假？你google到張圖乜都得

黎緊 等埋

Push

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

麻煩睇睇衣櫃大sir 響唔響度？

邊間 我都係喎
佢話3p 唔是叫埋你掛

叫佢瀨腳先

樓主老母依家排到幾號籌？

自己友咪唔割囉...

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

你地對腳唔濕嘅咩
再浸落去會爛㗎

遊完行自己友！
光復香港！時代革命！

警嫂，啪啪啪，警嫂，啪啪啪

缺人3p嗎

警察OT 老婆3P

小鮮肉如我六點集會完，
返屋企沖個涼等警嫂接上樓，
扮係佢親戚，
仲同看更say hi

WOW

垃圾冇圖

上面有link啦屌

清識食

我推撚咗成個鐘喇！走未呀？

膜墮膜墮
膜墮

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

以圖搜尋

咁好老實講仲有幾講港女會肯俾狗屌

好重口味

上咗警嫂屋企嘅巴打小心
今晚冇衝突，黑警們可能會唔使OT
唔好貪Q，Be water

中出佢未

E古E古 Fire
E古E古 Fire

普通啦 警嫂話夠食就得

幾多Q

啱啱完一Q

後果自負 後果自負

樣又無咩春都無你話果個係你呀媽都得架啦

加埋我一個ok?

睇上面啦屌你

屌

戇鳩 警嫂話影身好啦 點會比我影樣

戇鳩
你偷偷影埋個樣佢都唔知啦
屌過一次仲唔走咩

話假個啲 google到張圖我乜都得

屌埋我果份

開live啦仆街

J你就J 遊完行好撚攰 唔想同你嘈

無樣都J?

fc

絲打小心，你個bf食埋咁多大陸雞，分分鐘係佢惹你

咁白滑
有冇多啲

警嫂要人

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

牛肺

有得相認？

多謝巴打Jed

求原圖

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

中出

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

柴灣啲警嫂係咪特別餓? 我friend都食左件柴灣警嫂個警嫂仲叫佢去試下宿舍餐廳嘅烤魚

屌 關咗門未 有啲肚餓想食

仲想扮野？

各位ching加油 我今日為香港出咗一分綿力了 遊完行 腳仔完 屌完警嫂 雀仔軟

叻唔切

民位清咁樣唔得喎 有冇好似我咁真警嫂？

呢位*

戴定頭盔先你都唔係好得好多#haha#

冇圖我忍唔住比左負皮

上面有

樓主影左對住宿舍舉中指未？

周圍咁多狗 驚 落到去睇下點先

等你

我有成set 圖呀
想呃人過主啦

開心豬快d出全set相

快！

TUI

記得食海狗丸

黑警砌暴徒
我地砌警嫂

想你既大JJ

乜都遮晒睇條撚咩

屌樓主fake圖黎

樓主仆街死啦

Lm

笑完請大家睇返live及重要資訊 此post已完

光復香港 時代革命！

警察OT
老婆3P

無扑野片？

要晤要人

唔好笑大家入來打算jj你條pk放fake圖？

想睇全套

求圖

今日都屌左件
白滑到呢 完事仲攬撚住我喊

有無質臭腳趾俾佢奶？

點樣識警嫂

警察宿舍要人 唔係 係要撚呀

全港警察 戴帽執法

Sorry 佢地淨係識犯法㗎咋

啲犬成日覺得我哋鳩噏，但其實我哋係用另類方法去勸佢哋睇實自己老婆

用行動方式去表達係最好嘅
唔係你點會知自己老婆俾人搞

「警犬ot 老婆3p」係無誤

報告

49個負評😏

cls

琴日食左
老公好似係守旺角

ok

我上星期食左 好味道

玩69 咪聞到腳味 不了

咁大既 好想奶

樓主咪post相啊
唔想睇狗乸自己食得開心d

屌我睇咗啲咩⋯⋯

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

加夠二蚊跟機

我平時好反感呢樣嘢，今次全力支持樓主咁做

警嫂都係人 有壓力咪要解放下
小心有毒啲黑警成日叫雞

Ching有啲料到

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

用咩途徑先會識到警嫂

Ff完未

ff下好喇

是但貼d女當係

幾多p?

個表妹係警嫂
痴撚線公廁咁

1.7m p

今晚有無機會食警嫂

屌你圖呢?
(最好有片)

各位想食警嫂手足記得係狗屋隔離開附近的人

垃圾post
無圖咪撚推啦

留名

開post啦呢個

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

歡迎mo post既popo入黎睇下見唔見到自己條女/老婆

據講Tinder/Skout好多?

推

Wechat唔多理想wor #sosad#

唔好意思 阻一阻你

<-- 推post呀

Follow 左呢個channel先
@stuckwithyou
其實今次有晒攻略圖
文宣都做好左
各位決定左自己路線後
可以分別入左細group先
相關攻略圖 係前一晚會公佈
仲會分階段式公佈
以防機管局等有制策
唔反對現場當日手足各自行動

另外很重要 講多次 各位請參加觀塘遊行

更重要更重要就是 要subscribe 本channel

824 和你塞 公海群
@stuckwithyou - 824和你塞channel
@stuckwithcar - 824 和你塞 汽車組
@stuckwithmtr - 824 和你塞 港鐵組
@stuckwithbike - 824 和你塞 單車組
@stuckwithbus - 824 和你塞 巴士組
@kt824discuss - 觀塘824遊行
@walkin_airport_news - 圍魏救趙 channel

本次活動不騷擾任何人

為咗香港 忍辱負重

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

非本人啦
快d起底幫下呢位警嫂